上唔到google既pccw苦主，請改DNS做8.8.8.8，入黎教你改

MAC step圖：
WIN 機step圖：

yo

總之一早轉dns做google
快靚正

pccw 垃圾